黨鐵：即時停售所有往來武漢高鐵車票

港鐵：即時停售所有往來武漢高鐵車票

港鐵表示，經與內地鐵路單位溝通後，即時停售所有往來武漢的高鐵車票。往來武漢的列車服務目前仍然維持正常，港鐵正與內地相關單位保持緊密溝通，有最新消息會盡快通知乘客，已購票的乘客如欲退票，可獲全數退款。

2020-01-23 10:49:22

港珠澳大橋仲一車車支那豬唔洗俾$衝入嚟

source: rthk tg

依家先識驚，d人都分散哂啦七下七下

人哋封關先停

冇飛架
不過你地可以照坐

on9 因為人地封左關咋嘛
扮乜鳩啫狗鐵

有撚用，琴日條友係由深圳北站上車

屌，人地封左關，你先衝出黎

往來武漢的列車服務目前仍然維持正常,咁有撚用咩

屌姐係買左既仲可以黎啦
佢地個腦係咪裝撚鳩柒左幾噸屎呀

成個大陸都奶哂

依家先叫停售（武漢），但人地已經買哂落緊黎

仲有其他關口

成個高鐵所有路線停就有少少用

你不如死左人先停 智尻障 後知後覺 中蕉的話一撚定攬住班狗同狗官一齊死

垃圾政府垃圾黨鐵
防疫係一知就要開始做預防
前幾日仲當沒事兒

屌你 下世先停啦

停售?
停駛呀屌你老母, 全部要強制檢疫呀仆街

可以補票架ma

DNLM 啦
D 大陸人可以喺深圳北轉高鐵嚟香港

封關啦dlllm

遲唔遲d呀屌你

轉車 吹牙

買其他站，武漢落車

全部人最後衝刺來睇病

香港正需要一場
超級沙士清洗
藍絲/黑警/樓價/大陸人
大家忍下先啦

武漢幫緊
全中國清理低端人口
佢地無做錯到

跟黨指示 跟黨指揮 人哋點做先點做

米係，有9用？

仆街黨鐵
啲支那狗黎晒先停售
不如出年先封站啦

如果有香港人中招 你都係殺人兇手

你估人地唔識落廣洲再落黎？？？

有閪用咩 深圳北照殺落黎香港

賣哂啲車飛味停囉。演唱會飛賣哂都會咁

可以由其他站入架嘛

封關防疫 刻不容緩

禁哂所有大陸人黎香港先有用

做咩咁驚呀

不如俾啲蝗走晒先停啦
dllm

都封咗，賣唔賣飛有乜分別，扮做咗嘢
全部停你先同我講啦

突破盲腸

先知先覺，後知後覺

佢地就不知不覺

𨳒

仲有...

羅湖落馬洲深圳灣港珠澳機場...

已經搭緊黎啦

溝通？仲有咩好傾，cut 左先講喇

已經散到周圍都有
而家仲係講緊停武漢班次

屌你
唔係武漢封左城咩
講到你叫佢停咁
宜家係要停全部高鐵啊屌你老母

兩個月前郵政服務已經取消左啦

封關呀屌

咁都叫即時

武漢封撚咗城啦一早

而家係要截支那列車黎香港

仲有鼓勵帶小朋友返大陸的措施

唔好再遲D？

___________________________________
大陸有新SARS? 唔好比我估中，香港末日漫畫《最終解決方案》已更新到第八章，入去留名推下啦。

要停駛而唔撚係停售呀屌佢老味
d飛一早買撚晒喇d人
你依家唔賣有撚用咩

咪係
人地都已經封咗站

咁其他城市呢？武漢周邊呢？
幾時停？

昨天個確診都係經深圳黎

往來武漢的列車服務目前仍然維持正常

唔洗買票，任上

屌你老味
一早叫左你停
人地封左你先叫停
後知後覺到..........

唔係話賣晒咩仲停乜撚

支那封左關嘛

咪係 真係痴9線
封關前最後通知 人地一車車入撚哂黎先話停售

唔賣票又唔係停駛

D病毒落曬黎啦 屌你老母

昨天單都係經深圳

晏就仲有一班由武漢飛黎香港既航班

要買飛嘅一早買撚曬啦
停駛呀屌你

終於都停武漢高鐵 但有機會全國大爆發 d隱形病人晨早走哂出深圳上海

武漢所有火車站今日開始有入無出
但琴日已經送走咗接近30萬人

宜家先停售太遲啦，唔好等黎晒先停

講到好似自己做左野咁
根本就係人地封城先冇得再賣

依家先停售

人地早就封左站

淨係武漢? 其實佢哋知唔知成個中國都有肺炎?

收錢都驚有菌

咪又係中共港共隻狗

你估黨冇綠燈佢敢停售咩

有名你叫 黨鐵

真係ＣＬＳ

「停售」就想忽悠市民？？？

閉關啦屌你老母
仲封得個武漢
全支那都係啊

唔駛驚 因為已經入哂黎

今鳩鐵啊屌你
平時集會遊行你就識停
做咩啊？輪到鳩鐵就唔敢停啊？

核平武漢啦屌

可能唔賣飛，但開度閘比人任坐

根本唔係香港選擇

香港真係乜野都要政治行先

離島區議員快啲做嘢，止流制疫呀（終斷人流以制止疫情輸入）

而家先停有咩用
成個中國都有個案
成個西九封撚咗去啦

尋日嗰隻經深圳落

下年先停啦

真係俾錢人sm自己咁賤

真係好on9

尋日未宣布封關就停就叻仔

應該係啲人已經分散曬先停車

不如下年先停啦，屌你老母

快手封撚埋西九站

吊,全部外逃哂,有鳩用咩

主子出聲, 奴才做野...

1 月 27 日到期, 欠 7600

2 月 1 日到期, 欠 66000

2 月 14 日到期, 欠 62000

武漢肺炎 立即封關
醫護罷工 刻不容緩

老細唔出聲你會唔會夠膽做先
話明黨鐵

後知後覺，上咗車果d病鬼咪又係照黎到入到境，香港今次唔變硬疫阜

有撚用咩
唔識轉車

push

有J用咩

其他地方嚟一樣死

賣曬先話停

武漢封城先停

我諗起果張browser meme

停售車票但列車服務仍維持正常cls

完全睇唔明佢咩意思
解決左d咩

武漢封城緊係冇飛啦，真係做野就停哂高鐵

應該全部關口停撚晒佢啦

語言偽術
梗系要停售啦,都賣曬飛;應該停所有高鐵線.

武漢規定帶口罩出街，全部變暴徙

on9 張建宗

唔封關, 停咩春都假

停售有撚用咩 停駛啦屌你

黃籃大攬炒，好快籃絲帶口罩上街抗議

全面停駛先有效！

即係中國既人去到深圳南站可以轉車落黎
黨鐵

突破盲點

屌你老母中其黨鐵

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

扮乜撚呀
因為支那封撚左個站咋

咪撚再遲d

擺明陽謀, 政府係咪想毒害市民.

冇撚用，可以其他城市轉車

有撚用咩
去哂其他站搭啦傻閪

咁樣奶唔到支那噃

因為武漢自己封咋，黨鐵扮晒有做野咁

唔撚收貨呀
2359未停駛
24號見啦屌你老母

即係本身買左果啲都照可以黎啦

咪係，人地封佐關佢有得唔停咩，依家講出來攞光環？當香港人白痴

黨鐵啲反應慢到呢

停售左
買咗飛嘅人都可以照繼續搭

好諷刺嘅係佢封鐵唔係驚左有病
而係驚示威

人地都封左站關你黨鐵撚事呀

有撚用咩屌咪又係唔同途徑四方八面嚟香港

停售但買左飛可以繼續黎